[終極毒撚]有冇人知當年呢兩條毒撚而家點?

當年(起碼10年前)香港電台既節目千嬌百媚,
搵啲毒撚上去「大改造」,
雖然冇啊輝咁撚柒,
但都要分幾次先睇得晒,
最近搵得返黎重溫, 好想知佢地而家有幾潮,
有冇人識得佢地?

心態先重要

想睇晒全套

就算你著得柒，交際技巧高既d人都會鍾意你

上載條友都係起harddisk 救返2套,
仲有一集都好好笑, 但我搵唔到

喺我公司做緊野

Gary ????

尋人

TVB library有無?

港台 teen power 節目黎
TVB 應該唔會有

gary我唔講佢談吐，佢個膊真係好撚典型毒
好心操下